{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 솔펜션"
    },
    "text": "ヨンフン島に位置するペンションは、入室及び退室時間が決まっています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用したい場合は炭とグリルをセットで購入できます。 利用料は1セット当たり20,000ウォンで、人数に関係なく現地で決済します。 幼児を基準に宿泊人数を含めて予約でき、最大人数の超過はできません。 36ヶ月以上から追加料金が発生し、当日現地にて決済します。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 その他の施設としては、屋外プール、フットサル場、セミナールームがあります。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって運営時期が変動することがあります。 プールを利用する際はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンなどの服装を着用しなければならず、利用時間は入室から午後6時までです。 フットサル場は自由に利用できますが、現場の状況によっては利用が制限されることもあります。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できます。 ただし、現場の状況によっては駐車場の利用が不可能な場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は炭とグリルをセットで購入できます。利用料は1セット当たり20,000ウォンで、人数に関係なく現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児の宿泊人数は含めて予約できますか？",
            "answer": "はい、幼児を基準に宿泊人数を含めて予約できます。ただし、最大人数の超過はできません。また、36ヶ月以上の幼児については追加料金が発生し、当日現地にて決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットは使えますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プール、フットサル場、セミナールームがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって運営時期が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンなどの服装を着用しなければならず、利用時間は入室から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "フットサル場は利用できますか？",
            "answer": "はい、フットサル場は自由に利用できますが、現場の状況によっては利用が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。ただし、現場の状況によっては駐車場の利用が不可能な場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 492
    }
}